\SetVersePairs{
  {\item \VSup{59a}\Inchoatio{Be}{ne}dícite, ángeli \MediatioI{Dó}{mini, }{Dó}[mino;] \VSup{58a}benedícite, \TerminatioI{cæ}{li}[, ]{Dó}mino.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{59}\Inchoatio{An}{jos} do Senhor, bendi\MediatioI{zei}{ o Se}{nhor}[!] \VSup{58}Céus do Senhor, bendizei \TerminatioI{o}[ ]{Se}{nhor}!~\Antiphona},
  {\item \VSup{84a}\Inchoatio{Be}{ne}dícite, sacerdótes \MediatioI{Dó}{mini, }{Dó}[mino;] \VSup{85a}benedícite, servi Dó\TerminatioI{mi}{ni}[, ]{Dó}mino.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{84b}\Inchoatio{Sa}{cer}dotes do Senhor, bendi\MediatioI{zei}{ o Se}{nhor}[!] \VSup{85}Servos do Senhor, bendizei \TerminatioI{o}[ ]{Se}{nhor}!~\Antiphona},
  {\item \VSup{86a}\Inchoatio{Be}{ne}dícite, spíritus et ánimæ iu\MediatioI{stó}{rum, }{Dó}[\-mi\-no;] \VSup{87a}benedícite, sancti et húmiles \TerminatioI{cor}{di}[, ]{Dó}mino.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{86}\Inchoatio{Al}{mas} dos justos, bendi\MediatioI{zei}{ o Se}{nhor}[!] \VSup{87}Santos e humildes, bendizei \TerminatioI{o}[ ]{Se}{nhor}!~\Antiphona},
  {\item \Inchoatio{Be}{ne}dicámus Patrem et Fílium cum \MediatioI{Sanc}{to }{Spí}[\-ri\-tu;] laudémus et superexaltémus e\TerminatioI{um}[ ]{in}[ ]{sǽ}cula!~\Antiphona}%
    {\item \Inchoatio{Ao}[ ]{Pai} e ao Filho e ao Es\MediatioI{pí}{rito }{San}[to,] louvemos e exaltemos pelos sécu\TerminatioI{los}[ ]{sem}[ ]{fim}!~\Antiphona}
}